睇完段片, 覺得港元極危險, 是個空心老棺, 隨時玩完

睇完段片, 覺得港元極危險, 是個空心老棺, 隨時玩完

我簡略講一講:
金管局有4個人話事, 他們可以控制4300億美元, 怎樣使用-
1997: 董建華, 曾蔭權, 許仕仁, 任志剛
2014: 梁振英, 林鄭, 曾俊華, 陳德霖
2018: 林鄭, 陳茂波, 張建宗, 陳德霖
呢班人做莊, 林鄭, 陳茂波, 張建宗, 陳德霖, 大家覺得佢地信唔信得過?

我知可能有人會話, 無事既, 陳德霖, 信得過既
但可以告訴大家, 陳德霖將於今年10月1日退休, 親中的證監會副行政總裁梁鳳儀極有機會接班
而且不要忘記2012年, 7年之前, 689和777已經做莊
現在金管局, 所謂持有的美元債券, 可能是中国發行的美元債券
4300億美元: 500億美元需要是現金, 3800億美元可以作投資用途. 簡單來說, 現在可能實際上用來頂住港元只有500億美元. 如果金融大鱷沖衝金融體系的話, 後果相當嚴重. 當然不排除中国會來救香港, 以示港元是穩健安全的.

大家覺得港元危不危險, 自己想
一聽到話事4人組, 已經覺得

可能係劇本之中。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

金管局, 4大話事人-
2012: 689, 777, 薯片, 陳德霖
2017: 777, 張建宗, 囤地波, 陳德霖
一聽完, 覺得外匯, 用作投資果部份肯定比人食晒, 得番實際500億美元
當然, 我覺得有乜事, 中共都會出黎back up
所以繼續保持繁榮盛世, 欣欣向榮既表面現象

咁咪岩 對準政權
中共已經內憂外患

內有龐大維穩費
外有侵侵貿易戰
再開多條香港戰線
幾大個水缸都會有流盡既一日

從來都冇一個咁好既和理非群眾運動
一方面可以保護自己
另一方面可以痛擊政權
仲要係完全合法

我唔知你地等乜
預約換美金啦 宜家 立即

push

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命

美金高咪掃歐羅加紙